[突破盲點]冇睇過葉問四嘅人點可能劇透

吹雞叫人唔好睇，但就自己睇完再劇透，Cc台嘅人係咪腦殘

冇睇 睇人地劇透再劇透比人有咩問題

咁去睇即係冇問題啦

講一套做一套怪唔得光復唔到香港啦

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

Cc台：等我入場比錢買戲飛，再劇透抵制葉問四

關咩事
唔去睇係唔比錢佢賺啵
你係咪搞錯左啲咩

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

最初睇條友唔洗比錢

感謝推文

有可能買野之後送飛

無聽過免費飛？

一個人睇
劇透俾100個人知

戲院就淨係收1個人錢

明未？

忍辱負重睇偷拍版再劇透得唔得
睇Youtube劇情介紹再劇透得唔得
大把方法啦
用下你個腦啦

樓主思維都幾on9

點解會有免費飛咪又係間公司比嘅，點解佢要比呀，有so 嘛，仲on99去睇

既然你有d咁既前設 我就大膽假設你覺得人地有得睇 但你就為左配合其他人杯葛藍絲戲冇得睇覺得好蝕底?

樓主為盲反反到個腦都塞埋

比一份錢令票房小一萬份 抵屌

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

From fb

辛苦晒
咁做黑驚都係臥薪嘗膽啫

知唔知咩叫一傳十，十傳百?
其實可唔可以用個屎腦諗下嘢先開post?

咩邏輯?
黑驚係臥薪嘗膽有冇幫過咩手呀?
依家睇一睇劇一劇透 啲人比人劇透完唔想睇
你真係冇腦

一個人錢唔係錢?

原教旨主義

樓豬讀多d書啦
btw 不推文回覆

得啦，你威

數都唔識計，你返入你老母個西到啦

係戲院返工咪唔洗比錢囉 樓主智障 拉

你小學畢業未?
數都未識計

叫你forward劇透啊
你唔俾有人有免費飛既

先唔好講呢啲動作片買點唔係劇情而係動作，劇透跟本唔會有咩影響
其次大撚把黑驚有爆過料比人秋後算帳

出咗網上盜版啦
支那style

低級五毛係咁

一個人嘅錢唔係錢呀？

唔識中文？一個人嘅錢唔係錢？

幫藍色戲院打工咪又係垃圾一件

佢想玩分化都用下個閪腦啦

你講就係呀?
大規模劇透冇實質影響? 你真係坐撚住左個腦

剩係識吹水?
除左4年前施SIR仲有邊個?
拎證據出黎先得架
有黑驚臥薪嘗膽真係炒到狗隊大鑊
我當佢英雄呀

分咩化
分化嘅定義係咩？

得啦 弱智唔洗咁大聲講出黎既

冇野講

你咪又係喺到吹水，你依家有數據支持因為你地劇透就少咗人去睇咩
之前咪有個插畫page收到啲料，點知自己衰on9爆咗人出嚟

樓主係咪好鐘意睇葉問一個人睇換幾百萬人唔洗睇條數點都抵啦

1個人嘅錢係錢 但100個人嘅錢係咪錢啊 柒左就潛啦

一個人嘅錢唔係錢呀
弱智嘅問題都答唔到

兩邊都係錢有咩衝突

咁唔劇透,上網搵link放seed囉

同埋你個邏輯都係有問題
黑警入面有白犬爆大鑊
咁隻白犬未係英雄囉
但關其他黑驚咩事?
一個人爆料等於成隊警隊洗白?
你都係用下個腦先

係啊，你啱啊，仲有無咩想講

咁咪淨賺你一個人嘅錢囉樓豬你究竟有咩障礙？定還是你係支那葉問腦殘粉比人劇誘完嬲嬲豬

樓上一早答左你啦
你自己QUOTE埋架喎
你自己理解唔到個答案就係你弱智啦

同你睇戲嘅邏輯一樣咋嘛
第一個劇透條友有冇去睇？
佢去睇呢個行為咪又係支持咗對家

收皮啦屌你老母

宜家d五毛咁撚低級嘅

你比錢佢賺咪即係用咗行動支持佢地囉

下 你搞清楚個邏輯好喎
依家去睇戲 劇透果個明顯就係爆大鑊果個黑警
係英雄 有咩問題?

當影壇變為奶共 劇透就是義務

有免費飛囉

其實唔洗理樓豬
又係嗰啲以為同CC台唱反調就好型好威嘅傻鳩嚟

咁按你咁講我話做黑驚有人臥薪嘗膽有咩問題
而且呢句我明顯係反諷嚟

你理咗

按on9樓主邏輯就算1條友去睇幾百萬人唔睇都要屌

一集都冇睇過

你依家轉軚話係反諷
咁未即係認左 去睇戲 劇透果條友係英雄囉
咁你條TOPIC係做咩事?
你真係世界級弱智

係，有咩問題比錢對家支助黑驚？

你又知有比錢？
呢排好多地方買野送戲飛喎

樓主你講得好有道理，我撐你架，講多d啦
不過唔小心撳左拉，對唔住呀

你唔識睇，怪我？

串緊你講到去睇戲好辛苦呀傻閪，打多次比你睇啦

`辛苦晒
咁做黑驚都係臥薪嘗膽啫'

拉

點解拎到先，係咪對家派㗎，冇so佢會派？

唔緊要，你比機會我覆你，再推啫

做戲院既得唔得

頭班車巴士司機點返工

總之我唔洗比錢又唔得
搞到幾百萬人唔睇又唔得